睇完套戲個心好唔舒服

大家有無試過 睇完一套戲或者劇集or片類似個啲
劇情實在太過觸動到自己內心 令到自己睇完之後覺得個心好唔舒服 無心情心機做嘢 成日都悶住悶住 好想喊
想問問下大家遇到哩種狀況會點算
唔想成個人再咁sad 想振作....

心肌梗塞

睇完black mirror nigga 帽左果集

軍艦島

睇邊套，最近睇戲有同感

一路向北

邊套

之前睇秋天的童話試過

點先可以解決呢種狀況...

其實我自己攞嚟....之前已經睇過一次 都喊咗
唔知點解過咗幾年想睇多次..

風河谷

Call me by your name

辛苦，但係我好鍾意睇呢啲戲

邊集黎架？s1e2?

我都係...

明明知道自己會頂唔住 但又想睇
唔知點解好鍾意睇悲劇 我知道自己會傷心難過
但又覺得嗰種可惜遺憾逝去嘅感覺好淒美
但有時自己太深入感受就會成個人變到咁

Manchester by the sea

睇完狼人
個心UP左成日

有 睇完her個心唔太舒服 不斷諗番劇情

童夢奇緣

富貴門

即係邊集

言葉之庭
睇完幾日都心神不寧

完全醒唔起邊集

AI 人工智能

套戲叫咩

The mist
一念無明
呢兩套睇完都好down

熔爐

好不安 好心up
特別係個男仔比人打果陣
個女仔比人捉 廁所個幕
點解可以咁撚無人性

胃痛

一念無明睇到曾志偉個心真係up住up住

睇完Hannibal有少少

睇套四仔打個J射晒出黎就無事.

Se7en
睇完之後灰左好耐
我一直唔敢翻睇

近期A star is born
慢節奏講故事，最後完場前幾十分鐘bad end左，都未有時間消化就要走，之後忍唔住係咁諗「點解會咁嫁？？？？呀！！！！」

連城訣
靈山
次次睇完都好SAD

啫係邊集

mist

花樣年華

7號房的禮物

渣架

有 Her

avg3

帝國驕雄

Life is Beautiful (美麗人生)

呢套 cls

綠色奇蹟

Bojack Horseman

春光乍洩

Enchanted

盧根

呀！！

咩戲

踩單車機

Get out個男主角

飛越瘋人院

呢套上堂睇
睇到心嗡嗡 有啲想喊

海洋天堂

秒速5厘米

銀翼殺手2049 主角發現自己no a special one嗰度

睇完Clannad

大哥哥

lm

深海浩劫 原本係消磨時間求其揀套睇 仲以為係講海嘯 點知

The world
May think I'm foolish
They can't see you
Like I can
Oh but anyone
Who knows what love is
Will understand

劉青雲 暴瘋語
開場嗰一幕

Gattaca

Breaking bad結局個集
Game of thrones hold the door

再見螢火蟲

我都會啊
個心唔知點咁 睇完之後成日都會諗住
好唔舒服既感覺

四月是你的謊言

洗左1500萬諗住幫條女做歌手
點知原來係做av女優

樓主係咪咁多頁都冇話自己睇咩戲

韓公主

The Amazing Spider Man 2

Spiderman 救唔到 Emma Stone個到

簡迪都要比人帽

心跳500天

十年 睇到個心好痛

黑天鵝
當年戲院睇到結局，離開戲院時仲覺得自己係套戲入面

The Boy in the Striped Pajamas

呢集真係痴那線

我記得地獄少女有集都好癲，講強暴幼女，黑暗到爆

逆權司機

第一季第三集都好好睇，個老婆係咁講大話

踏血尋梅
個陣睇完一路渾渾噩噩咁行去等車
成個世界好似灰色咁 好絕望
仲有六弄咖啡館都係

same

殭屍

丹麥女孩

黑鏡，你的完整歷史

我都試過 個人好唔舒服

The Skin I Live in

豪情

肥貓

明天，我要和昨天的妳約會

最近就係First man
早排就係call me by your name 同埋phantom thread

Sarah’s key

睇完食唔落飯

Pretty Women

clockwork orange

應該係 踩車計里數當錢用果集

個腦得啲灰色野

The legend of 1900

個鋼琴家出世被人棄咗係隻遊輪上面，俾船工湊大。佢可能係世上最堅既鋼琴家，但因為由細到大都冇落過船，佢驚船外面既世界，所以直到隻船要俾人整沉佢都冇落過船

條女做女優

反而覺得果集仲SAD

第一季好似第2定3集

dog village, 沒有之二

個男嘅最後都為左名利, 放棄佢嘅申訴...
if you can't beat them, join them

dogville

三五成群
阿雞死得好慘

唐伯虎點秋香

常在我心

天若有情

肯講係邊套未

我早排睇完西遊記貮仙履奇緣
個心都唔舒服
再笑唔出
腦海不斷盧冠廷
苦海～

United93
個結尾咁拍，好難會舒服

+1 係咪對眼有錄片果集
睇番個老婆搞野 好撚慘

不能說的秘密

The haunting of hill house
GE都覺得係悲劇

精武門

東京愛情故事

人形海象

李小龍 走出門口對
住槍手凌空個一腳

六弄

細個睇都喊死 真係好撚慘

咁姐係咩戲

The fault in our stars

樓主睇完邊套

熔爐
逆權系列，係戲院諗起香港依家咁一個大男人喊到收唔到聲

屌拿星 痴線濛

我反而掉返轉，最後佢做左樣任何一個仿生人都做唔到嘅光輝事

儘管自己本身係毫無知性美同人性知感，雖然代價係死亡，但係佢的而且確做到連Rick Deckard 同 Roy Batty 都去唔到嘅高度

K無成為自己回憶、生死同仿生人身份嘅奴隸

Making a murderer

13 reasons why season2

迷霧 唔知有冇記錯名

金陵十三釵

草食男之桃花期

熔爐

西遊記
城樓

Requiem for a dream
A beautiful life
American beauty

我去到第二日都仲成個人呆滯

The fault in our star
睇到喊
睇到頹
眼白白睇住呢種
唔能夠逆轉嘅離別
真係頹到仆街呀

Sad足成日
頭都痛

x2, 再sad再係覺得明明個o靚女可以唔洗死......

我係一個好易比人影響既小朋友
睇戲更加驚自己太投入 好多時都抽離唔到

鬼域又係 恐怖片黎講有親情好有意思

明天我要和昨天的妳約會

ONE DAY

BJ 係成套劇都好L sad, 好多反思

The pianist

最後嗰集 Clay 同 Hannah 道別嗰段

Benjamin Button都另我覺得好sad

炒車個下我大叫 唔係呀嘛

其實樓主肯講睇左邊套未?

等左咁多年嘅幸福，一秒就冇咗 咁多年我都好記得，Emma Morley...

Burifd
全部戲只有一個場景
一個演員
一個棺材

The Skeleton Key

我想吃掉你的胰臟

聲之型

睇完明天我要和昨天的你約會同呢套
崩潰左成個星期

但其實個黑人同個女人一樣，最尾都係選擇左物質，我仲以為佢會打鳩d裁判

Hold door 🤦🏻‍♂️

無聲吶喊真係

三島由紀夫 自決之日

那些年
我的少女時代

saw 2

熔爐

睇完黑鏡 真係會好頹

屍殺列車

霸王別姬……

睇完black swan

The Terminal，睇到 Tom Hanks 行出去機場個下唔知點解個心有啲戚戚然

好一般

當笑片睇

桃姐

最尾出埋 himawari 更加有 feel

古惑仔之人在江湖
大佬b

原來俾人迫做雞都叫派帽

韓國戲
old boy 同 不可姚書

不可饒恕

成日都咁 sad一兩日就ok

其實好多套blackmirror 睇完個心都沉一沉

最近睇返星爺套西遊記
入面啲劇情本身都好令人心up
跟住某啲位又覺得幾似現實中既佢地
然後又睇返佢地各自啲訪問 個心up到仆街

睇到喊

曾經有一份至真既愛情擺係我面前 但係我冇去珍惜到
冇左既時候先至後悔莫及 塵世間最痛苦莫過於此
如果個天可以俾機會我番轉頭既話
我會同佢講我愛佢
如果係都要係呢份愛加上一個期限
我希望係...一萬年

喊到痴線

我都係

1987逆權公民

Altered Carbon 碳變

Her 睇到一半唔敢睇 結果好似唔係咁sad
Detachment

感覺上明天係著墨於兩個人慢慢分開嗰種不捨
但胰臟突然間跌落谷底嗰下真係

8miles
最近睇完A Star Is Born 灰撚左兩日

睇完追風箏的小孩 俾人玩菊花個兩part之後有呢個感覺 好sad好唔舒服

秒速五厘米

Her

A star is born

black mirror 睇到一半要停一停

講起戴帽，我記得有一集係可以睇人記憶，然後男主角透過睇女主角啲記憶發現自己戴帽

個老婆係咁講大話，條仔又係咁發現到啲蛛絲馬跡

覺得最好睇呢集

重有總統屌豬果集，我心諗，做乜撚 。
好彩冇放棄呢套野

大時代頭5集真係攞膽…

Bridge to Terabithia 尋找仙境之橋

呢套on99 個女主好慘個結局好on9

總統個集係衰在有on9爆出黎

Got 嘅red wedding

六弄咖啡館
開頭都係以為係果啲做到爛 又係男主溝唔到女主 遺憾過世嘅劇情
諗住喊下就算 點知最後。。。喊唔出 但個心可以好心up
一開始係比首主題曲吸引 後尾睇完再聽

關於莉莉周的一切

其實係諗起自己
欺凌真係好恐怖
無論過幾耐
成世都記得 有d野真係忘記唔到

一聽one more time one more chance嗰feel即刻返曬黎

睇完冇喊，但係好壓抑，個心好沉重
個阿哥又on9，個親戚又仆街，細妹一開始咁qq去到後面石頭都食
阿哥唔做野，顧住趁轟炸嗰陣偷野，到最尾橫屍街頭都係咎由自取

其實總統真係好那灰

求婚大作戰

呢集我睇完個心仲唔舒服，估唔到個老婆冇句真話，最後仲要睇返老婆俾人搞個段回憶

pan's labyrinth

Call me by your name
畫星夜個畫家個套

漫畫得唔得
睇完槍王黑澤之後 個心唔舒服咗一排
連丁都無打

打完FF15既感覺

睇完沉重咗兩日

明天我要和昨天的妳約會

same here 幾日先出到戲

Million dollar baby

三五成群

Call me by your name同Sorry angel

告別之前

惡魔蛙男
睇完灰咗成日，唔知叫驚好定心寒好

爸爸死咗喇！

冇人講殺人回憶
最後嗰幕
睇完雖然覺得好好睇
但個心真係好唔舒服好心寒
不斷諗現實個兇手入戲院睇呢出戲個樣

睇到男主知佢老婆原來流過產 望住下屬俾蛙男掟落樓同係房話佢冇殺老婆同個仔嗰幾段好震撼
冷漠真係會慢慢殺死一個人

地厚天高

惡之教典

係咪南韓三大奇案全部有出電影？

我都係 開始鐘意睇sad ending

我覺得白色聖誕節都Sad, 明明個男人好長情, 5年以黎既聖誕節都偷偷去望個女, 但最後發現係被帽了, 仲要最尾要受1分鐘1000年的折磨之刑

Black mirror 真係好正。
其實好多時都會令人反思一d問題。
Black museum 果集又係好唏噓

餘韻太大 抽離唔到 我會瘋狂睇套戲嘅製作花絮啊，導演訪問啊，影評嗰啲野拉翻自己去現實，抽離翻

魔間傳奇，潛行深淵

冇人講紫羅蘭永恆花園
最近先一次煲晒，提醒咗自己愛係幾咁美麗感人
但現實係冇咁完美
依架個腦成日loop片頭片尾

十年
買左DVD但直到依家都唔敢睇

一念無明
暴瘋語

Lalaland

黑鏡第一次睇
真係總有某幾集會令你睇完都不停去諗

1984 (書，其實都有拍過電影)
睇完諗起今日同將來嘅香港，完全無希望，好L灰

Newspeak
簡體字

迷失東京

擊情

The Watchmen 守望者

前任3:再見前任

無聲納喊

裸之大陸.....

迷霧

架車冇油之後......

Prisoners

霍金 愛的方程式

舒特拉的名單

呢套我小學時睇，一睇完衝番屋企抱住自己婆婆喊到七彩，到宜家都唔敢再睇返。

我試過sad咗一星期先回復到

有一套叫 The hunt嘅電影 Madds Mickleson 主演
講一個男人被誣陷侵犯一個細路女

Bojack horseman，雖然係動畫，對於抑鬱，孤獨，自我嘅探討，好多真人嘅劇同電影拍馬都追唔上

點解到第十頁樓主都唔肯講係邊套戲？定我追漏咗？

那些年....

尼套

一念無明
十年

智能叛侶

原罪犯

啲人話 我無咩感覺

Requiem for a dream
真係頂唔順 心理壓力好大

逆權司機
諗起佔中

A star is born
Triangle
The skeleton key
AI

睇完Blue Valentine

台灣電影—魯冰花

我都係甘

你的名字

後來的我們

以前睇School days會
一記起啲劇情個心就up

而家唔知 唔敢再睇了

怒
成套戲就係講個"信"字